表面斯文多禮 實質趾高氣揚 日本人的國際形象 備受海外學者抨擊

華僑日報 中華民國七十八年六月四日

趣聞共賞

好過大陸人表面同實際都係趾高氣揚

將日本轉做支那
篇文今時今日都通